香港自衛隊.已接近900人加入

已接近900市民加入香港自衛隊

香港自衛隊繼續招募

歡迎加入

【HKSDF】香港自衛隊正式上線啦！

分區定咩

加密！加密！

推

d狗冇用
靠你哋保護香港人了

想知道個合法性問題，你地會唔會請個律師check清楚？

冇攻擊性武器冇非法集會點犯法

如果組織嘅目的 係架空警隊係犯法
所以始終要小心

請問點有架空警隊？
靠徒手撕開人一半？
另外本身警隊都唔保護市民

做咩起哂鋼
好普通一條問題啫

我都係好普通答佢問題

你唔怕日後好似 鹿鼎記 嘅名冊？

咁堅，支持

當年屯門色魔未捉到
屯門居民都自組保衛隊，夜晚響巴士站、的士站、村口集合，護送夜歸女居民

因差佬無能！香港人要自救！

只係指出 差佬真係可以用呢條法例針對清算
叫大家始終要小心提防
唔係叫大家咩都唔做

第245章 《公安條例》 第5條 禁止成立半軍事組織

(1)任何社團的成員或附從者，如 ——
(a)被組織或訓練或裝備，以便從事侵奪、可能侵奪、有助於侵奪或看來會侵奪警方或中國人民解放軍職能的工作

係隔離POST copy過黎

第三章 行動準則（治安出動）
【第一條】 如果自衛隊認為一般警察部隊無法維持公共安全，自衛隊員可治安出動協助維持秩序。

【第二條】 自衛隊可在警方到場前或警力嚴重不足時，治安出動以協助維持秩序。

巴打，提就提左你，唔該做呢啲敏感野係出公海之前問清楚先，唔好俾位人入

人地冇組織名呀嘛

條例寫名有組織/訓練/裝備 呢三樣野是但一樣都可能會中

今時今日，唔係話自我審查，我都明大家對黑警無信任，好想靠自己既力量去守護民眾，但係法律上係咁講，真係唔好亂踩界

至少唔好擺上枱面黎搞啦大佬呀好擔心你地好似帝吧咁未出發先入冊

公安條例香港要守？

咁當然你做好心理準備就冇問題
但做好心理準備都要做好準備唔好俾人滲透

開間公司，成立會員制，申請保安公司牌.....

中國建國果時會唔會理大清法律?
共匪侵華又有無理過中華民國憲法?